觀塘工廈新開溫馨小茶室 細味現泡精品茶飲配手工甜點

啲文青最中意搞呢啲唔等洗嘢

做到咁揚唔驚比人搞？

得罪講句,成件事都9唔搭8,想人放鬆但又開係觀塘
烏煙瘴氣塞車都塞到仆街,人流又雜
都唔知做乜9,究竟有無plan過